可以有咩字句標題係有齊 中秋 黃色圈 鼓勵 ？

事關老細見呢排士氣咁低落，就叫小弟我整個memo board 鼓勵下同事，公司因為疫情都生意差好多但小弟最唔叻就係搞呢d女人野，希望大家發揮連登仔創意無限既力量幫手諗下標題同埋可以點裝飾下想搵啲連豬公仔貼紙memo貼但又唔知邊度有

中秋黃你團圓